屌你老母麥當勞仲算唔算快餐店？

快？無人幫襯個陣就快
轉左模式仲衰撚過之前
買個豬柳強都等四個字
屌你老母

咁kfc就係fine dining了

而家快咗好多
以前買個餐都半個鐘

而家KFC快過M記了

kfc 少人真係比完錢行去櫃檯就有 快到嚇親

咪臭係，要等駛柒食你老麥咩

一粥麵都係